Title: King Krule - Lizard State
Date: 2014-01-14 11:59
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: alfredhitchcock, kingkrule, music
Slug: king-krule-lizard-state

King Krule hat für mich eins der spannendsten Alben des letzten Jahres
heraus gebracht. Fern von diesem langweiligen Pseudo-Folk-Hipster-Kram.
Ein guter Mix aus irgendwas mit Paul Weller, englischem Indie, Soul und
was weiß ich. Und ob das nicht schon großartig genug ist, veröffentlicht
er ein Video mit Tribut an Alfred Hitchocks Serie "[Alfred Hitchcock
Presents](https://de.wikipedia.org/wiki/Alfred_Hitchcock_Presents)". Und
das kann dann auch nur absolut Ontopic sein.

{% vimeo 81800587 %}

